[
  {
    "question": "湘潭市有哪些项目？",
    "answer": "九华山风景区公安局关于服务器/Server的网上超市采购项目、九华山风景区九华新区中心幼儿园关于收纳架的网上超市采购项目等。"
  },
  {
    "question": "淮南市有哪些项目？",
    "answer": "中共寿县县委党校关于商务公文包的网上超市采购项目、淮南市谢家集区司法局关于笔记本电脑的网上超市采购项目、淮南市谢家集区司法局关于台式整机的网上超市采购项目、淮南市谢家集区司法局关于办公软件的网上超市采购项目、寿县数据资源管理局关于会议椅/会客椅的网上超市采购项目、淮南市谢家集区司法局关于系统软件的网上超市采购项目、淮南联合大学（安徽广播电视大学淮南分校淮南职工大学）关于黑白激光多功能一体机的网上超市采购项目、淮南市田家庵区人民政府办公室关于空调的网上超市采购项目、淮南市八公山区第一中学关于触控一体机的网上超市采购项目、淮南市八公山区第一中学关于触控一体机的网上超市采购项目、淮南市八公山区第三小学关于触控一体机的网上超市采购项目、寿县第二中学关于应用软件的网上超市采购项目、淮南第十二中学关于台式整机的网上超市采购项目、凤台县第三次全国土壤普查表层样品和剖面样品检测分析服务项目、田家庵区“三公里”就业圈运营机构服务采购、淮南第十二中学关于液晶显示器的网上超市采购项目、安徽四宜君庭物业管理有限公司关于黑白激光多功能一体机的网上超市采购项目、寿县妇幼保健院综合楼外墙维修项目、安徽省煤田地质局第一勘探队关于墨盒的网上超市采购项目、淮南市田家庵区泉山十字路口棚户区改造项目工程总承包（EPC）监理、寿县县级养老服务中心及配套设施项目工程总承包（EPC）、安徽淮南现代煤化工产业园搬迁安置工程一期（揽淮城·祁家）东地块项目工程总承包（EPC）、尚塘镇农副产品品牌提升项目、寿县城乡公交一体化信息化建设项目、安徽淮南现代煤化工产业园区搬迁安置工程一期（揽淮城·祁家）东地块项目工程总承包（EPC）监理、寿县城市管理行政执法局关于车间作业人员服装的网上超市采购项目、毛集社会发展综合实验区财政局关于激光打印机的网上超市采购项目、淮南市第十六中学关于黑白激光多功能一体机的网上超市采购项目、G328寿县至霍邱一级公路改扩建工程（双桥至正阳关段）第二标段、G328寿县至霍邱一级公路改扩建工程（双桥至正阳关段）第一标段、寿县安丰高级中学关于炊事设备的网上超市采购项目、凤台县第六幼儿园关于触控一体机的网上超市采购项目、寿县林业科技推广中心关于办公椅的网上超市采购项目、寿县交通运输局关于台式整机的网上超市采购项目、寿县第三中学关于电热水器的网上超市采购项目、寿县第三中学关于洗衣机的网上超市采购项目、淮南高新教育发展集团有限公司关于触控一体机的网上超市采购项目、寿县城投房地产开发有限公司关于除湿机/除湿器的网上超市采购项目、淮南市交控工程咨询有限公司关于笔记本电脑的网上超市采购项目、寿县小甸镇中心卫生院关于其它柜的网上超市采购项目、淮南市公安局特警支队关于应急电源的网上超市采购项目、淮南市公安局特警支队关于消防疏散指示灯的网上超市采购项目、淮南市公安局特警支队关于洗漱清洁/护理用品的网上超市采购项目、寿县县直机关幼儿园关于PVC板的网上超市采购项目、淮南市公安局特警支队关于床单/床罩的网上超市采购项目、淮南市中心血站关于定制包装袋/纸/箱的网上超市采购项目、寿县迎河学区管理中心关于办公电脑桌的网上超市采购项目、寿县迎河学区管理中心关于乒乓球台的网上超市采购项目、凤台县人民法院关于激光打印机的网上超市采购项目、淮南市公路运输管理处关于交换机的网上超市采购项目、淮南市谢家集区消防救援大队关于教学仪器的网上超市采购项目、淮南市潘集区消防救援大队关于其它机械五金的网上超市采购项目、寿县实验小学关于其它校园家具的网上超市采购项目、淮南市博物馆关于空调的网上超市采购项目、淮南市博物馆关于碎纸机的网上超市采购项目、寿县一中新桥校区施工总承包项目、淮南市毛集实验区焦岗湖镇孙台村废弃坑塘复垦项目、寿县迎河学区管理中心关于其它校园家具的网上超市采购项目、寿县新桥智慧车联数字经济产业园项目设计服务总承包、寿县WBHX-PN-7#排泥区临时用地土地复垦项目（陶店回族乡）、田铺村提水泵站项目、淮南市妇幼保健院医疗责任保险采购项目、寿县众兴学区管理中心关于铝合金门的网上超市采购项目、淮南市妇幼保健院关于键鼠套装的网上超市采购项目、寿县迎河中学关于乒乓球的网上超市采购项目、寿县保义学区管理中心关于电子秤的网上超市采购项目、寿县保义学区管理中心关于健身器材套装的网上超市采购项目、淮南市第十六中学关于主机的网上超市采购项目、淮南市谢家集区消防救援大队关于家用保险箱的网上超市采购项目、淮南市潘集区审计局关于防火墙的网上超市采购项目、寿县窑口镇卫生院关于电脑椅的网上超市采购项目、2023年谢家集区杨公镇高标准农田建设改造提升项目二标段、2023年谢家集区杨公镇高标准农田建设改造提升项目一标段、阳光南岸二期项目电梯采购及安装项目、寿县WBHX-PN-8#排泥区临时用地土地复垦项目（陶店回族乡）、淮南联合大学（安徽广播电视大学淮南分校淮南职工大学）关于激光打印机的网上超市采购项目、淮南市潘集区消防救援大队关于教学仪器的网上超市采购项目、寿县公安局关于其它柜的网上超市采购项目、寿县丰庄学区管理中心关于办公椅的网上超市采购项目、寿县丰庄学区管理中心关于文件柜的网上超市采购项目、寿县丰庄学区管理中心关于办公桌的网上超市采购项目、淮南高新区管委会关于麦克风/话筒咪罩的网上超市采购项目、淮南市教育体育局关于打印/复印纸的网上超市采购项目、淮南市教育体育局关于黑白激光多功能一体机的网上超市采购项目、寿县迎河镇中心卫生院关于洗衣机的网上超市采购项目、寿县公安局关于普通数码相机的网上超市采购项目、淮南市八公山区消防救援大队关于指甲刀/指甲钳的网上超市采购项目、寿县第三中学关于田径场地辅助用具的网上超市采购项目、寿县第三中学关于双杠的网上超市采购项目、淮南市潘集区农村黑臭水体治理试点项目EPC总承包项目、林场路（南山路~园艺路）路段建设工程、2023年谢家集区杨公镇高标准农田建设改造提升项目三标段、淮南市八公山区消防救援大队关于其它柜的网上超市采购项目、寿县三觉镇中心卫生院关于台式整机的网上超市采购项目、淮南市潘集区审计局关于台式整机的网上超市采购项目、淮南市精神病医院关于台式整机的网上超市采购项目、淮南市精神病医院关于激光打印机的网上超市采购项目、淮南市精神病医院关于激光打印机的网上超市采购项目、寿县迎河镇中心卫生院关于车间作业人员服装的网上超市采购项目、寿县板桥镇人民政府关于操作系统的网上超市采购项目、寿县板桥镇人民政府关于台式整机的网上超市采购项目、淮南市毛集实验区城市建设投资有限责任公司关于激光打印机的网上超市采购项目、淮南高新区绿色发展试点城市碳排放统计监测平台采购项目、寿县2023年农业水价综合改革项目、驻淮某部新建教导队和训练场改造项目、淮南市统计局关于激光打印机的网上超市采购项目、寿县司法局关于自行车运动设备的网上超市采购项目、寿县双桥学区管理中心关于篮球板的网上超市采购项目、寿县双桥学区管理中心关于课桌椅的网上超市采购项目、淮南市毛集社会发展综合实验区消防救援大队关于文件柜的网上超市采购项目、淮南市消防救援支队关于墨粉/碳粉的网上超市采购项目、寿县双桥学区管理中心关于课桌椅的网上超市采购项目、寿县双桥学区管理中心关于文件柜的网上超市采购项目、寿县双桥学区管理中心关于书架的网上超市采购项目、寿县双桥学区管理中心关于培训台的网上超市采购项目、寿县第二中学关于烟灶消套装的网上超市采购项目、淮南市财政国库支付中心关于黑白激光多功能一体机的网上超市采购项目、安徽理工大学合肥校区维修改造（二期）项目审计服务、淮南市城市管理行政执法局关于打印/复印纸的网上超市采购项目、寿县正阳关镇中心卫生院建设分院关于高拍仪的网上超市采购项目、淮南市城市管理行政执法局关于粉盒的网上超市采购项目、寿县刘岗镇人民政府关于空调的网上超市采购项目、寿县刘岗镇人民政府关于平板电视的网上超市采购项目、寿县双桥学区管理中心关于课桌椅的网上超市采购项目、寿县刘岗镇人民政府关于空调的网上超市采购项目、寿县刘岗镇人民政府关于平板电视的网上超市采购项目、寿县第三中学关于一体机的网上超市采购项目、生态环境移动执法网络通信服务项目、淮南联合大学2023年东、西教学楼卫生间改造项目、淮南联合大学2023年医学院护理助产实验室建设项目、毛集实验区夏集镇王相村废弃坑塘、其他林地土地复垦和其他草地开发项目、凤台县第八中学关于空气净化/氧吧的网上超市采购项目、寿县财政局关于笔记本电脑的网上超市采购项目、寿县财政局关于黑白激光多功能一体机的网上超市采购项目、寿县财政局关于办公软件的网上超市采购项目、寿县财政局关于台式整机的网上超市采购项目、寿县城投房地产开发有限公司关于空调的网上超市采购项目、淮南市职业教育中心关于铁艺/钢木床的网上超市采购项目、寿县隐贤镇卫生院关于电脑椅的网上超市采购项目、寿县双庙集学区管理中心关于课桌椅的网上超市采购项目、寿县刘岗学区管理中心关于课桌椅的网上超市采购项目、淮南市毛集社会发展综合实验区消防救援大队关于其他试验仪器及装置的网上超市采购项目、寿县蜀山现代产业园区管理委员会关于胶带/胶纸/胶条的网上超市采购项目、寿县陶店学区管理中心关于冷柜的网上超市采购项目、寿县安丰学区管理中心关于吊扇的网上超市采购项目、毛集实验区夏集镇朱岗村废弃坑塘、其他林地土地复垦和其他草地开发项目、凤台县水产技术推广中心关于台式整机的网上超市采购项目、寿县陶店学区管理中心关于空调的网上超市采购项目、田家庵区及大通区供热管道设施更新改造审计服务采购项目、淮南市潘集区夹沟镇卫生院智能化污水处理设备采购项目、淮南市潘集区芦集镇卫生院心电图机、彩超阴超探头采购项目、安徽理工大学第一附属医院新网站建设项目、淮南市毛集社会发展综合实验区管理委员会办公室（区法制办公室）关于平板电视的网上超市采购项目、淮南市公安局大通分局关于液晶显示器的网上超市采购项目、凤台县融媒体中心关于服务器/Server的网上超市采购项目、淮南市职业教育中心关于空调的网上超市采购项目、凤台县第六幼儿园关于科学类的网上超市采购项目、寿县迎河学区管理中心关于笔记本电脑的网上超市采购项目、寿县涧沟学区管理中心关于黑白激光多功能一体机的网上超市采购项目、凤台县朱马店镇中心学校关于饮水机的网上超市采购项目、凤台县人民法院关于空调的网上超市采购项目、寿县刘岗学区管理中心关于乒乓球台的网上超市采购项目、寿县三觉学区管理中心关于黑白激光多功能一体机的网上超市采购项目、寿县安丰学区管理中心关于空调的网上超市采购项目、寿县安丰学区管理中心关于黑白激光多功能一体机的网上超市采购项目、寿县安丰学区管理中心关于lED模组的网上超市采购项目、寿县刘岗镇人民政府关于餐椅的网上超市采购项目、安徽理工大学第一附属医院西区消防改造工程、寿州古城智慧文旅（一期）项目、高新区数字城管指挥中心坐席服务外包项目、寿县公安局关于其他分析仪器的网上超市采购项目、淮南市市政园林管理处关于胶棒的网上超市采购项目、淮南第十九中学关于台式整机的网上超市采购项目、建材仓储点（皖北区域）厂房、仓库、管理用房等装修工程、凤台县气象局园区道路、围栏及排水工程、引江济淮工程（安徽段）寿县WBHX-PN-1#排泥场临时用地土地复垦、淮南经济技术开发区新型城镇化项目（安置房）设计、淮南市田家庵区石姚湾区域景观概念规划及方案设计、寿县城区社区会计核算中心关于空调的网上超市采购项目、淮南市职业教育中心关于皮艺沙发的网上超市采购项目、淮南市职业教育中心关于茶几的网上超市采购项目、淮南市应急管理局关于其它网络设备的网上超市采购项目。"
  },
  {
    "question": "南京市有哪些项目？",
    "answer": "BK202303地块物业项目、蜀山区五里墩街道社区卫生服务中心关于户外椅子凳子的网上超市采购项目等。"
  },
  {
    "question": "安庆市有哪些项目？",
    "answer": "安庆市印铁制罐厂拆迁工程、桐城市文昌街道社区卫生服务中心关于冷藏展示柜的网上超市采购项目、桐城市人民检察院关于打印/复印纸的网上超市采购项目、安庆市公共关系研究会关于浴室用品配件的网上超市采购项目、姥山社区山水小院和山水居建设工程、桐城市王集学校关于激光打印机的网上超市采购项目、岳西县林草种质资源普查、潜山市传统村落集中连片保护利用技术服务项目、安庆市公共关系研究会关于电动牙刷的网上超市采购项目、岳西县白帽中心学校关于公共饮水器的网上超市采购项目、桐城市同安幼儿教育集团园关于音箱支架的网上超市采购项目、桐城市同安幼儿教育集团园关于其它机电五金的网上超市采购项目、安徽省港口运营集团有限公司关于灯具支架的网上超市采购项目、2023年潜山市立医院洗涤项目、2023年潜山市余井镇高标准农田建设改造提升项目（进士村）、潜山市后冲中心小学关于黑白激光多功能一体机的网上超市采购项目、太湖县水利局关于激光打印机的网上超市采购项目、桐城市公共资源交易中心（主管预算单位）关于抽纸的网上超市采购项目、宿松县河塌乡卫生院关于净化/加湿抽湿机配件的网上超市采购项目、“一区多园”金拱园区万胜大道南侧70米绿色廊道环境提升项目、2023年度桐城市新渡镇高标准农田建设改造提升项目（云水村1标段）、长风乡柘山村乌山组道路修建项目、合肥高新技术产业开发区市场监督管理局关于打印/复印纸的网上超市采购项目、宿松县消防救援大队关于空调的网上超市采购项目、安徽省安庆市岳西县店前镇司空村村民委员会关于空调的网上超市采购项目、安徽省安庆市岳西县店前镇司空村村民委员会关于空调的网上超市采购项目、安徽省安庆市岳西县店前镇司空村村民委员会关于笔记本电脑的网上超市采购项目、安徽省安庆市岳西县店前镇司空村村民委员会关于平板电视的网上超市采购项目、宿松县白石圩排涝站工程项目、华阳河蓄滞洪区占峦村集中安置区建设工程项目、长江（望江县华阳镇片区）生态环境修复项目-通衢大道二期、桐城市公共资源交易中心（主管预算单位）关于长卷卫生纸/无芯卫生纸的网上超市采购项目、安庆市城区声环境质量自动监测体系建设项目、潜山市2023年度公共文化服务体系建设“戏曲进乡村”项目（二次）、响肠镇文化中心关于仰卧板/健腹板的网上超市采购项目、长江（望江县华阳镇片区）生态环境修复项目-通衢大道二期（桥港大道段）、望江县城市更新二期建设项目-雷阳街道片区改造项目工程总承包、望江县华阳镇长青花苑活动中心（电商孵化中心）、望江县华阳镇长青花苑活动中心（电商孵化中心）、桐城市范岗镇月山村民委员会关于平板电视的网上超市采购项目、桐城市农业农村局关于笔记本电脑的网上超市采购项目、安庆皖江高科技投资发展有限公司关于书柜的网上超市采购项目、安庆皖江高科技投资发展有限公司关于电热水器1件的竞价采购、怀宁县疾病预防控制中心关于针式打印机的网上超市采购项目、安庆皖江高科技投资发展有限公司关于执法记录仪的网上超市采购项目、和平村党群服务中心装潢工程、潜山经济开发区主次干道黑色化综合改造一期工程（东环路改造）-排涝泵站、安庆市大观区审计局关于笔记本电脑的网上超市采购项目、桐城市人民法院关于办公电话的网上超市采购项目、太湖职业技术学校关于空调的网上超市采购项目、岳西县来榜镇中心卫生院关于服务器/Server的网上超市采购项目、潜山市黄铺镇黄铺村鹅塘组陈腐垃圾治理项目、桐城市公安局关于办公椅的网上超市采购项目、宜秀区医疗保障局关于执法记录仪的网上超市采购项目、桐城市人民法院（主管预算单位）关于皮艺沙发的网上超市采购项目、人民路近代建筑修缮工程、潜山经济开发区主次干道黑色化综合改造一期工程（东环路改造）-排涝泵站、潜山市余井镇人民政府关于黑白激光多功能一体机的网上超市采购项目、桐城市人民代表大会常务委员会办公室（主管预算单位）关于巨/大/中型机的网上超市采购项目、桐城市应急广播建设提升工程项目第二包、宿松县公安局关于视频矩阵服务器的网上超市采购项目、安庆医药高等专科学校全国第二届现场救护技能大赛耗材采购项目、安庆医药高等专科学校康复技能大赛设备采购项目、桐城市大关教育集团校关于其它机电五金的网上超市采购项目、大观区渔业渔政管理站关于黑白激光多功能一体机的网上超市采购项目、怀宁县交通运输局关于墨仓式多功能一体机的网上超市采购项目、太湖县城乡居民社会养老保险管理中心关于笔记本电脑的网上超市采购项目、桐城市招商中心关于空调的网上超市采购项目、太湖县城乡居民社会养老保险管理中心关于台式整机的网上超市采购项目、太湖县城乡居民社会养老保险管理中心关于激光打印机的网上超市采购项目、安庆市公安局关于意见箱/抽奖箱/信件箱的网上超市采购项目、宿松县自然资源和规划局关于台式整机的网上超市采购项目、宿松县自然资源和规划局关于操作系统的网上超市采购项目、宿松县自然资源和规划局关于操作系统的网上超市采购项目、安庆市宜秀区财政局关于扫描仪的网上超市采购项目、岳西县中关镇卫生院关于激光打印机的网上超市采购项目、岳西县天堂镇人民政府关于电热水器的网上超市采购项目、望江县东兴圩中型灌区续建配套与节水改造项目施工标（三次）、安庆高新区凤凰片丁香路等两排口水环境应急三级防控工程、安庆师范大学教务处师范生“微格训练”实训室二期建设项目、太湖职业技术学校采购分布式光伏系统的装调与运维设备升级维修项目、华阳河蓄滞洪区建设工程-宿松县程营村居民安置点基础设施配套工程、华阳河蓄滞洪区建设工程-宿松县曹湖村居民安置点基础设施配套工程、宜秀区医疗保障局关于彩色激光多功能一体机的网上超市采购项目、望江县东兴圩中型灌区续建配套与节水改造项目施工标（三次）、桐城市龙腾幼教集团园关于其它桌的网上超市采购项目、潜山市传统村落集中连片保护利用技术服务项目、迎江区市政环卫管理中心关于空调的网上超市采购项目、岳西县莲云乡卫生院关于服务器/Server的网上超市采购项目、安庆市望江县生态环境分局关于手电筒的网上超市采购项目、桐城市市场监督管理局关于空调的网上超市采购项目、桐城市孔城镇人民政府关于仓储货架的网上超市采购项目、中共岳西县委党校关于纺织包/兜/带的网上超市采购项目、桐城市血吸虫病防治站关于文件柜的网上超市采购项目、怀宁县大洼初级中学关于空调的网上超市采购项目、桐城市公安局关于视频矩阵服务器的网上超市采购项目、桐城市公安局关于墨仓式多功能一体机的网上超市采购项目、2023年安庆市迎江区农产品质量安全专项检测项目、安徽怀宁农村商业银行股份有限公司数字化运营一体化平台系统建设项目采购、岳西妙道山风景区（大峡谷及聚云峰）风貌提升项目EPC、太湖县徐桥镇老街及周边基础设施提升改造工程、桐城市唐湾镇人民政府关于中央空调套装的网上超市采购项目、桐城市水利局关于台式整机的网上超市采购项目、桐城市大关镇农村财政服务中心关于平板电视的网上超市采购项目、桐城市唐湾镇人民政府关于数码线材的网上超市采购项目、合肥高新建设投资集团有限公司关于硒鼓的网上超市采购项目、桐城市嬉子湖镇人民政府关于硒鼓的网上超市采购项目、桐城市嬉子湖镇人民政府关于打印/复印纸的网上超市采购项目、安庆二中关于普通数码相机的网上超市采购项目、太湖县文物管理所采购太湖县博物馆可移动文物预防性保护设备项目、企业数字化诊断工作监理、香港元亨（德昇精密工业（安徽）有限公司）双创产业园6#、12#、13#厂房配电工程（二次）、桐城市唐湾镇人民政府关于培训台的网上超市采购项目、桐城市公安局交通警察大队关于智能手机的网上超市采购项目、望江县审计局关于碎纸机的网上超市采购项目、怀宁县公安局关于空调的网上超市采购项目、怀宁县公安局关于中央空调单品的网上超市采购项目、桐城市公安局关于空调的网上超市采购项目、太湖县妇幼保健院关于激光打印机的网上超市采购项目、桐城市城乡居民养老保险中心关于净水/饮水机配件耗材的网上超市采购项目、桐城市水利局关于复印机的网上超市采购项目、岳西县来榜镇中心卫生院关于激光打印机的网上超市采购项目、振宜汽车有限公司T1E车型冲压专业工位器具增补项目、岳西县河图镇卫生院关于台式整机的网上超市采购项目、岳西县莲云乡卫生院关于激光打印机的网上超市采购项目、望江县智能制造产业园（一期）—厂房及配套用房（A区）项目监理（二次）、望江县智能制造产业园（一期）—厂房及配套用房（A区）项目监理（二次）、望江县妇幼保健院示范性托育中心内装饰装修工程、望江县智能制造产业园（一期）—厂房及配套用房（A区）项目监理（二次）、太湖县北中镇北中幼儿园改扩建项目、安徽太湖功能膜新材料智慧物流园项目-10kV配电工程EPCO总承包、安徽省桐城青草香米业集团有限公司粮食应急保障能力改造升级项目、安庆市公安局关于其他演出服装的网上超市采购项目、怀宁县2023年快乐健身行动全民健身体育器材采购项目、安庆市水产技术推广中心站关于LED显示屏的网上超市采购项目、岳西县消防救援大队关于其他分析仪器的网上超市采购项目、安徽省桐城市吕亭镇金河村民委员会关于影棚器材的网上超市采购项目、安庆市公安局关于洗晒/熨烫的网上超市采购项目、怀宁县财政局关于黑白激光多功能一体机的网上超市采购项目、怀宁县项目咨询管理有限公司关于彩色激光多功能一体机的网上超市采购项目、安庆皖江高科技投资发展有限公司关于激光打印机的网上超市采购项目、安庆皖江高科技投资发展有限公司关于台式整机的网上超市采购项目、岳西县河图镇卫生院关于空调的网上超市采购项目、桐城市青草镇人民政府关于台式整机的网上超市采购项目、安庆市大观区人民政府办公室关于平板电视的网上超市采购项目、桐城市新渡教育集团校关于净水/饮水机配件耗材的网上超市采购项目、桐城市唐湾镇人民政府关于LED显示屏的网上超市采购项目、桐城市公安局关于碎纸机的网上超市采购项目、潜山市源潭镇人民政府关于台式整机的网上超市采购项目、安庆市地质环境监测和灾害防治中心关于其它网络设备的网上超市采购项目、桐城市大关镇农村财政服务中心关于平板电视的网上超市采购项目、安徽省潜山黄铺中学关于书柜的网上超市采购项目、安庆市人民路小学关于黑白激光多功能一体机的网上超市采购项目、安庆市宜秀区残疾人联合会关于一体机的网上超市采购项目、安庆罍街文化旅游发展有限公司关于数码摄像机的网上超市采购项目、岳西县店前中学关于台式整机的网上超市采购项目、岳西县头陀镇人民政府关于黑白激光多功能一体机的网上超市采购项目、岳西县头陀镇人民政府关于黑白激光多功能一体机的网上超市采购项目、桐城市文昌街道办事处关于其它网络设备的网上超市采购项目、桐城市龙腾街道办事处关于空调的网上超市采购项目、温泉镇龙井村朱岭供水工程、岳西县医院整体搬迁项目工程、桐城市医疗保障局关于触摸式终端设备的网上超市采购项目、安庆市大观区人民检察院关于智能设备的网上超市采购项目、安庆市大观区人民检察院关于摄像机配件的网上超市采购项目、桐城市公路管理服务中心关于抽纸的网上超市采购项目、安庆市潜山市生态环境分局关于彩色激光多功能一体机的网上超市采购项目、安徽怀宁农村商业银行股份有限公司人力资源一支行大堂经理、助理客户经理服务外包项目采购、安徽怀宁农村商业银行股份有限公司人力资源一支行柜员服务外包项目采购、安庆市迎江区医疗保障局关于触摸式终端设备的网上超市采购项目、桐城市公共交通客运有限责任公司关于普通干电池的网上超市采购项目、桐城市医疗保障局关于办公软件的网上超市采购项目、桐城市人民检察院关于拆信刀/切纸刀的网上超市采购项目、安庆市宜秀区大龙山初级中学关于触控一体机的网上超市采购项目、潜山市天柱山镇人民政府关于打印/复印纸的网上超市采购项目、桐城市国际大酒店有限公司关于复印机的网上超市采购项目、安徽农垦集团（桐城）农业投资有限公司关于台式整机的网上超市采购项目、宿松县卫生健康委员会关于LED显示屏的网上超市采购项目、中共安庆市宜秀区委办公室关于麦克风/话筒的网上超市采购项目、安庆市殡葬管理所江葬纪念广场设计项目、安庆市殡葬管理所、公墓管理处综合服务楼周边景观设计项目、岳西县经开区管委会及大健康产业园物业服务采购项目（二次）、2023年度安庆市普通国省道危旧桥梁改造工程S336岳西段金坳小桥1危旧桥梁改造工程、怀宁县发改委委托评审初步设计（可研）定点工程咨询单位项目、2023年度安庆市普通国省道危旧桥梁改造工程S336岳西段沙咀桥危旧桥梁改造工程、迎江检察院采购法律文书签印安全管控输出系统设备、迎江检察院采购法律文书签印安全管控输出系统设备、安庆红十字中心血站关于空调的网上超市采购项目、宿松县公安局交通管理警察大队关于气体检测管的网上超市采购项目、桐城市孔城教育集团校关于扩音器的网上超市采购项目、桐城市总工会关于打印/复印纸的网上超市采购项目、安徽农垦集团（桐城）农业投资有限公司关于网络线的网上超市采购项目、潜山市融媒体中心关于数码摄像机的网上超市采购项目、桐城市吕亭卫生院兴店分院关于中性笔的网上超市采购项目、桐城市大关中心卫生院关于打印/复印纸的网上超市采购项目、安庆市生态陵园骨灰楼建设项目、安庆市公安局关于组装液晶显示器的网上超市采购项目、安庆红十字中心血站关于微波炉的网上超市采购项目、桐城市文昌街道办事处关于其它网络设备的网上超市采购项目、潜山市第三中学关于冰箱配件的网上超市采购项目、桐城市公安局关于色带/碳带的网上超市采购项目、怀宁县公安局关于黑白激光多功能一体机的网上超市采购项目、怀宁县公安局关于台式整机的网上超市采购项目、桐城市文昌街道办事处关于茶水柜的网上超市采购项目、怀宁县医疗保障服务中心关于空调的网上超市采购项目、安庆庆远矿产资源开发有限公司关于实木床的网上超市采购项目、安徽怀宁农村商业银行股份有限公司2023年职工健康体检项目采购、安徽怀宁农村商业银行股份有限公司2023年职工健康体检项目采购、安徽怀宁农村商业银行股份有限公司2023年职工健康体检项目采购、岳西县2024年高标准农田建设改造提升项目设计、潜山市经济开发区顺桥幼儿园主楼亮化采购及安装项目（第二次）、安庆市宜秀区人民检察院关于粉盒的网上超市采购项目、安庆市大观区高琦幼儿园关于空调的网上超市采购项目、潜山经济开发区主次干道黑色化综合改造一期工程（东环路改造）-排涝泵站施工监理项目、安徽永宁投资控股集团有限公司关于一体机的网上超市采购项目、宿松县第三次全国土壤普查土壤样品检测分析服务项目、潜山市官庄镇中心幼儿园二期改扩建工程信息化项目、桐城市第二中学关于替芯/铅芯的网上超市采购项目、桐城市城乡市政工程安装有限公司关于球型摄像机的网上超市采购项目、桐城市城乡市政工程安装有限公司关于枪机的网上超市采购项目、桐城市人民检察院关于装订线材的网上超市采购项目、桐城市龙腾幼教集团园关于显示器的网上超市采购项目、桐城市人民检察院关于卷筒纸的网上超市采购项目、潜山市官庄镇中心幼儿园二期改扩建工程信息化项目、潜山市公安局关于登山设备的网上超市采购项目、安庆庆远矿产资源开发有限公司关于会议桌的网上超市采购项目、等。"
  },
  {
    "question": "池州市有哪些项目？",
    "answer": "齐山粮库配电房改造工程箱式变电站采购项目、池州市贵池区学前滨江幼儿园新建10KV配电工程变压器采购、中国人民银行池州市分行关于麦克风/话筒的网上超市采购项目、安徽省池州市贵池区清风街道办事处东湖路社区居民委员会关于空调的网上超市采购项目、青阳县蓉城镇卫生院关于平板电视的网上超市采购项目、池州市贵池区牌楼镇佳山村村民委员会关于激光打印机的网上超市采购项目、池州平天湖资产运营管理有限公司关于纸类标签的网上超市采购项目、安徽交通中等职业技术学校关于麦克风/话筒的网上超市采购项目、池州市审计局关于移动硬盘的网上超市采购项目、青阳县爱国主义教育基地暨烈士纪念设施修缮提升改造项目（第二标段）、党性教育基地、药品法治宣传基地展厅文化墙、宣传牌等采购安装项目、G530石台至查桥（石台段）改建工程监理项目、石台县融媒体中心（石台县广播电视台）关于摄像机配件的网上超市采购项目、池州市第八中学关于电源插座的网上超市采购项目、池州市贵池区池州海螺四期项目建设指挥部办公室关于休闲椅的网上超市采购项目、中国共产党青阳县纪律检查委员会关于投影机的网上超市采购项目、池州市第六中学关于课桌椅的网上超市采购项目、青阳县庙前镇中心小学关于显示器的网上超市采购项目、青阳经济开发区管理委员会关于U盘的网上超市采购项目、《池州市贵池区畜禽养殖污染防治规划（2023-2027年）》编制、墩上卫生院停车棚、玻璃棚及过道雨篷工程、东至县中医院关于U盘的网上超市采购项目、东至县中医院关于光纤终端盒的网上超市采购项目、池州市贵池区消防救援大队关于硒鼓的网上超市采购项目、池州市第二人民医院救护车采购项目、池州东至化工园区（东至经济开发区）重大安全风险防控项目（EPC）、2023年贵池区老旧小区整治提升项目（第二批）—杏村西街仿古用品采购及安装项目（第三次）、汇景国际花园南区新建停车场及雨污水改造工程、池州市第八中学关于分配器/分频器/分支器的网上超市采购项目、青阳县实验小学关于文件柜的网上超市采购项目、池州市贵池区涓桥镇普丰村村民委员会关于投影机的网上超市采购项目、安徽省池州市贵池区殷汇镇长庄村村民委员会关于彩色激光多功能一体机的网上超市采购项目、青阳县第四中学关于硒鼓的网上超市采购项目、青阳县幼儿园关于L展架的网上超市采购项目、池州市贵池区梅街镇源溪村村民委员会关于台式整机的网上超市采购项目、池州市贵池区人民政府里山街道办事处关于打印/复印纸的网上超市采购项目、大渡口污水处理厂工艺升级及基础设施建设监理项目、池州金桥国家储备林建设有限公司关于打印/复印纸的网上超市采购项目、池州学院关于消防照明应急灯的网上超市采购项目、池州市贵池区供销资产经营有限公司关于台式整机的网上超市采购项目、朱备镇人民政府关于针式打印机的网上超市采购项目、安徽省池州市贵池区清溪街道南湖社区居民委员会关于打印/复印纸的网上超市采购项目、东至县东流镇人民政府关于电热水器的网上超市采购项目、东至县东流镇人民政府关于操作系统的网上超市采购项目、石台县横渡中心学校关于台式整机的网上超市采购项目、池州市贵池区殷汇镇人民政府关于更衣柜的网上超市采购项目、青阳县科技经济信息化局关于粉盒的网上超市采购项目、池州市人民医院2023年放疗用定位膜耗材采购项目、中国共产党青阳县纪律检查委员会关于拉杆广场音箱/户外音响的网上超市采购项目、池州市贵池区梅龙街道桐梓山村村民委员会关于黑白激光多功能一体机的网上超市采购项目、安徽省池州市青阳县公安局关于黑白激光多功能一体机的网上超市采购项目、东至县城市管理行政执法局关于台式整机的网上超市采购项目、贵池区2023年度国土日常变更调查项目、青阳县幼儿园关于其他学前教育的网上超市采购项目、石台县融媒体中心（石台县广播电视台）关于摄像机配件的网上超市采购项目、党性教育基地、药品法治宣传基地展厅装修改造项目、东至经开区周边区域和G530居民搬迁安置房（一期）电梯采购及安装项目、东至县公安局交通管理大队关于激光打印机的网上超市采购项目、青阳县庙前镇双桥村村民委员会关于复印机的网上超市采购项目、池州市贵池区学前教育发展中心关于电动工具的网上超市采购项目、青阳县蓉城镇中心小学关于其它桌的网上超市采购项目、安徽省青阳中学关于矮柜的网上超市采购项目、安徽省池州市贵池区杏花村街道办事处杏花村社区居民委员会关于餐桌的网上超市采购项目、池州市第六中学关于休闲椅的网上超市采购项目、安徽省青阳中学关于激光打印机的网上超市采购项目、安徽省青阳中学关于空调的网上超市采购项目、池州市贵池区水利局关于执法记录仪的网上超市采购项目、池州金桥投资集团有限公司关于文件柜的网上超市采购项目、G236殷汇至查桥段一级公路改建工程项目管理办公室关于会议桌的网上超市采购项目、池州市公安局关于其它防护用品的网上超市采购项目、池州市贵池区梅村镇人民政府关于茶水柜的网上超市采购项目、青阳经济开发区管理委员会关于黑白激光多功能一体机的网上超市采购项目、东至县官港镇跃进（一期）标准化提升工程、中共东至县委政法委员会关于碎纸机的网上超市采购项目、池州金桥投资集团有限公司关于显示器的网上超市采购项目、池州市贵池区人民路小学关于监控显示器的网上超市采购项目、青阳县发展和改革委员会关于防爆摄像机的网上超市采购项目、池州市贵池区机关事务服务管理中心关于视频会议系统/视频会议会议室终端的网上超市采购项目、池州市传媒中心关于无线鼠标的网上超市采购项目、池州市第一中学2023-2024年度高一、高二年级奥林匹克竞赛学科（数学、物理、化学）培训服务项目、东至县胜利镇羊肚菌种植大棚及相关辅材采购项目、东至县胜利镇羊肚菌种植大棚及相关辅材采购项目、池州市贵池区唐田镇石坡村村民委员会关于激光打印机的网上超市采购项目、池州市平天湖风景区管理委员会关于碎纸机的网上超市采购项目、池州市平天湖风景区管理委员会关于打印/复印纸的网上超市采购项目、池州市平天湖风景区管理委员会关于连续供墨系统的网上超市采购项目、东至县洋湖镇人民政府关于其它桌的网上超市采购项目、东至县住房和城乡建设局关于空调的网上超市采购项目、池州市贵池区牛头山镇卫生院关于其它凳的网上超市采购项目、池州市传媒中心关于行业专用软件的网上超市采购项目、青阳县酉华林场关于书柜的网上超市采购项目、青阳县酉华林场关于会议椅/会客椅的网上超市采购项目、池州市贵池区殷汇镇中心卫生院关于保险箱/柜的网上超市采购项目、池州市贵池区投资促进中心关于文件柜的网上超市采购项目、安徽省池州市贵池区清溪街道办事处翠屏苑社区居民委员会关于黑白激光多功能一体机的网上超市采购项目、安徽省池州市贵池区清溪街道办事处翠屏苑社区居民委员会关于台式整机的网上超市采购项目、池州市九华恒昌产业投资有限公司关于小型柜类的网上超市采购项目、乌沙明珠小区（A区）改造工程-3号楼25套精装修项目、安徽省铝镁合金产业质量提升示范区技术服务、安徽贵池十八索自然保护区省级重要湿地监测项目、池州市农业农村局城区高立柱广告采购项目、池州市贵池区里山中心学校关于打印/复印纸的网上超市采购项目、池州市贵池区经济和信息化局关于办公椅的网上超市采购项目、东至县市场监督管理局（主管预算单位）关于会议椅的网上超市采购项目、安徽省池州市青阳县蓉城镇光明村村民委员会关于瓷砖的网上超市采购项目、池州市医疗保险管理中心关于激光打印机的网上超市采购项目、池州高新建设发展有限公司关于高拍仪的网上超市采购项目、青阳县木镇镇黄山村村民委员会关于笔记本电脑的网上超市采购项目、池州高新技术产业开发区管理委员会关于平板电视的网上超市采购项目、池州市第十一中学校园操场北侧防护网安装工程、香隅镇区环境综合整治提升工程项目监理、安徽省青阳县公安局交通警察大队关于激光打印机的网上超市采购项目、中国人民解放军安徽省青阳县人民武装部关于网络检测设备的网上超市采购项目、G236殷汇至查桥段一级公路改建工程项目管理办公室关于会议椅的网上超市采购项目、池州市计划生育避孕药具管理站关于文件柜的网上超市采购项目、东至县香隅镇人民政府关于电热水器的网上超市采购项目、东至县消防救援大队关于学科专用仪器设备的网上超市采购项目、池州市交通运输综合行政执法支队关于洗衣机的网上超市采购项目、九华山风景区幸福河湖建设——河长制主题公园项目、青阳县第四小学关于黑白激光多功能一体机的网上超市采购项目、东至县市场监督管理局关于投影机的网上超市采购项目、池州市金实自然资源管理服务有限公司关于文件柜的网上超市采购项目、东至县消防救援大队关于其它雨伞架/桶/袋的网上超市采购项目、东至县消防救援大队关于打印/复印纸的网上超市采购项目、东至县消防救援大队关于筷子消毒机的网上超市采购项目、池州市旅游学校关于书架的网上超市采购项目、东至县消防救援大队关于更衣柜的网上超市采购项目、池州市疾病预防控制保健中心2023年基因测序能力建设配套项目、青阳县庙前镇中心小学关于LED显示屏的网上超市采购项目、青阳县幼儿园关于冷水壶的网上超市采购项目、池州学院关于移动硬盘的网上超市采购项目、池州市贵池区涓桥中心学校关于功放的网上超市采购项目、池州市贵池区梅村镇杨棚村村民委员会关于空调的网上超市采购项目、东至县消防救援大队关于碗/碟/筷的网上超市采购项目、青阳县实验小学关于办公桌的网上超市采购项目、青阳县实验小学关于班台/主管桌的网上超市采购项目、青阳县实验小学关于其它柜的网上超市采购项目、池州学院关于办公椅的网上超市采购项目、青阳县木镇学校关于排球的网上超市采购项目、池州市贵池区梅街镇潘桥社区居民委员会关于台式整机的网上超市采购项目、青阳县第五幼儿园关于其它校园家具的网上超市采购项目、青阳县第五幼儿园关于集成监控系统的网上超市采购项目、东至县气象局业务用房及观测站维修改造工程、贵池区职业学校东部校区建设项目（一期）电梯及大门套采购及安装工程、皖江江南新兴产业集中区皖舟湖路网黄河路东延段工程、九华山风景区城市管理综合行政执法二大队关于办公桌的网上超市采购项目、东至县第二中学初中部关于激光笔/教鞭的网上超市采购项目、安徽省池州市中级人民法院关于笔筒/座/插/架的网上超市采购项目、青阳县第五幼儿园关于PC式硬盘录像机的网上超市采购项目、等。"
  },
  {
    "question": "阜阳市北城小学关于文件柜的网上超市采购项目的详细信息是什么？",
    "answer": "项目编号：2231451000000264334，采购人：阜阳市北城小学，中标人：安徽省阜阳市文体用品批发公司，中标金额：7360.0元，中标时间：2023-10-16 15:27:13，项目地址：阜阳市青颍路193号。"
  },
  {
    "question": "安徽省阜南第二中学关于打印/复印纸的网上超市采购项目的详细信息是什么？",
    "answer": "项目编号：2521451000000267611，采购人：安徽省阜南第二中学，中标人：阜南县世纪科云电子科技有限公司，中标金额：3600.0元，中标时间：2023-10-17 17:54:10，项目地址：安徽省阜南县焦阳路317号。"
  },
  {
    "question": "庐江县教育体育局关于茶水柜的网上超市采购项目的详细信息是什么？",
    "answer": "项目编号：2381451000000268386，采购人：庐江县教育体育局，中标人：安徽晨锦文化传媒有限公司，中标金额：11200.0元，中标时间：2023-10-18 10:40:04，项目地址：庐江县教育体育局。"
  },
  {
    "question": "亳州高新区百合路幼儿园关于游乐场/体育场馆设施的网上超市采购项目的详细信息是什么？",
    "answer": "项目编号：2981451000000271271，采购人：亳州高新区百合路幼儿园，中标人：亳州华蒙星体育发展有限公司，中标金额：5900.0元，中标时间：2023-10-20 12:18:09，项目地址：亳州高新区百合路幼儿园。"
  },
  {
    "question": "安徽工程大学教学楼空调计量工程的详细信息是什么？",
    "answer": "项目编号：20231012090913430，采购人：安徽工程大学，中标人：常州瑞信电子科技有限公司，中标金额：22800.0元，中标时间：2023-10-16 16:12:03，项目地址：安徽工程大学。"
  },
  {
    "question": "安徽省金太阳电子科技有限公司中标了哪些项目？",
    "answer": "利辛县马店孜学区中心学校关于影剧院设备的网上超市采购项目等。"
  },
  {
    "question": "合肥硕亚商贸有限公司中标了哪些项目？",
    "answer": "合肥高新技术产业开发区天乐社区服务中心关于其它呼吸防护的网上超市采购项目、合肥高新技术产业开发区城西桥社区服务中心关于打印/复印纸的网上超市采购项目、合肥高新技术产业开发区城西桥社区服务中心关于美工刀的网上超市采购项目、合肥高新技术产业开发区长宁社区服务中心关于记号笔/粗笔的网上超市采购项目等。"
  },
  {
    "question": "芜湖市芜轩教育科技有限公司中标了哪些项目？",
    "answer": "芜湖市园丁幼儿园关于其它校园家具的网上超市采购项目等。"
  },
  {
    "question": "芜湖乐马商贸有限公司中标了哪些项目？",
    "answer": "安徽芜湖三山经济开发区管委会办公室关于替芯/铅芯的网上超市采购项目、中共安徽芜湖三山经济开发区工作委员会办公室关于胶带/胶纸/胶条的网上超市采购项目等。"
  },
  {
    "question": "鸠江区辉采百货经营部中标了哪些项目？",
    "answer": "安徽中医药高等专科学校关于抽纸的网上超市采购项目等。"
  },
  {
    "question": "五河县县直机关幼儿园有哪些招标项目？",
    "answer": "五河县县直机关幼儿园关于打印/复印纸的网上超市采购项目等。"
  },
  {
    "question": "太和县赵庙中心学校有哪些招标项目？",
    "answer": "太和县赵庙中心学校关于课业本/教学用本的网上超市采购项目等。"
  },
  {
    "question": "固镇县第二实验小学有哪些招标项目？",
    "answer": "固镇县第二实验小学关于笔记本电脑的网上超市采购项目等。"
  },
  {
    "question": "芜湖市镜湖区财政局有哪些招标项目？",
    "answer": "芜湖市镜湖区财政局关于保温壶的网上超市采购项目等。"
  },
  {
    "question": "淮南市潘集区芦集镇卫生院有哪些招标项目？",
    "answer": "淮南市潘集区芦集镇卫生院心电图机、彩超阴超探头采购项目等。"
  },
  {
    "question": "合肥合燃华润燃气有限公司超声波流量计检测服务项目的采购人是谁？",
    "answer": "合肥合燃华润燃气有限公司"
  },
  {
    "question": "合肥合燃华润燃气有限公司超声波流量计检测服务项目的中标人是谁？",
    "answer": "重庆稳信科技有限公司"
  },
  {
    "question": "合肥合燃华润燃气有限公司超声波流量计检测服务项目的项目地址在哪？",
    "answer": "合肥合燃华润燃气有限公司"
  },
  {
    "question": "庐江县2023年大气污染防控精准溯源服务项目的采购人是谁？",
    "answer": "合肥市庐江县生态环境分局"
  },
  {
    "question": "庐江县2023年大气污染防控精准溯源服务项目的中标人是谁？",
    "answer": "安徽科创中光科技股份有限公司"
  },
  {
    "question": "庐江县2023年大气污染防控精准溯源服务项目的项目地址在哪？",
    "answer": "合肥市庐江县生态环境分局"
  },
  {
    "question": "宣城台客隆物流中心商品运输服务外包（三次）的采购人是谁？",
    "answer": "宣城台客隆物流中心"
  },
  {
    "question": "宣城台客隆物流中心商品运输服务外包（三次）的中标人是谁？",
    "answer": "合肥快乐通冷链物流配送有限公司"
  },
  {
    "question": "宣城台客隆物流中心商品运输服务外包（三次）的项目地址在哪？",
    "answer": "宣城台客隆物流中心"
  },
  {
    "question": "2023年信息化基础运维服务项目的采购人是谁？",
    "answer": "安徽省商务厅"
  },
  {
    "question": "2023年信息化基础运维服务项目的中标人是谁？",
    "answer": "安徽易商数码科技有限公司"
  },
  {
    "question": "2023年信息化基础运维服务项目的项目地址在哪？",
    "answer": "合肥市蜀山区祁门路1569号"
  },
  {
    "question": "2023年安徽省全省检察机关检察、法警服装服饰采购的采购人是谁？",
    "answer": "安徽省人民检察院"
  },
  {
    "question": "2023年安徽省全省检察机关检察、法警服装服饰采购的中标人是谁？",
    "answer": "山东南山智尚科技股份有限公司"
  },
  {
    "question": "2023年安徽省全省检察机关检察、法警服装服饰采购的项目地址在哪？",
    "answer": "合肥市蜀山区祁门路298号"
  },
  {
    "question": "2023年长丰县义井镇杜岗行政村西街中心村省级和美乡村中心村建设公共服务设施建设项目的采购人是谁？",
    "answer": "长丰县义井镇人民政府"
  },
  {
    "question": "2023年长丰县义井镇杜岗行政村西街中心村省级和美乡村中心村建设公共服务设施建设项目的中标人是谁？",
    "answer": "安徽十建建设工程有限公司"
  },
  {
    "question": "2023年长丰县义井镇杜岗行政村西街中心村省级和美乡村中心村建设公共服务设施建设项目的项目地址在哪？",
    "answer": "合肥市长丰县义井镇合淮路东侧义井镇人民政府"
  },
  {
    "question": "合肥监管集中区干警备勤区警训用房配套工程项目（楼宇智能设备采购安装）的采购人是谁？",
    "answer": "安徽省监狱管理局"
  },
  {
    "question": "合肥监管集中区干警备勤区警训用房配套工程项目（楼宇智能设备采购安装）的中标人是谁？",
    "answer": "中移建设有限公司"
  },
  {
    "question": "合肥监管集中区干警备勤区警训用房配套工程项目（楼宇智能设备采购安装）的项目地址在哪？",
    "answer": "安徽省监狱管理局"
  },
  {
    "question": "合肥国风先进基础材料科技有限公司新型柔性电子用聚酰亚胺膜材料生产车间三（5-7#线）公用设备采购的采购人是谁？",
    "answer": "合肥国风先进基础材料科技有限公司"
  },
  {
    "question": "合肥国风先进基础材料科技有限公司新型柔性电子用聚酰亚胺膜材料生产车间三（5-7#线）公用设备采购的中标人是谁？",
    "answer": "中安丰磊环境科技股份有限公司"
  },
  {
    "question": "合肥国风先进基础材料科技有限公司新型柔性电子用聚酰亚胺膜材料生产车间三（5-7#线）公用设备采购的项目地址在哪？",
    "answer": "合肥国风先进基础材料科技有限公司"
  },
  {
    "question": "庐江县水务集团供水工程2023-2025年度胶圈采购的采购人是谁？",
    "answer": "庐江县水务集团"
  },
  {
    "question": "庐江县水务集团供水工程2023-2025年度胶圈采购的中标人是谁？",
    "answer": "际华橡胶工业有限公司"
  },
  {
    "question": "庐江县水务集团供水工程2023-2025年度胶圈采购的项目地址在哪？",
    "answer": "庐江县水务集团"
  },
  {
    "question": "2023年度北环高速路面专项养护工程的采购人是谁？",
    "answer": "安徽国路高速公路有限公司"
  },
  {
    "question": "2023年度北环高速路面专项养护工程的中标人是谁？",
    "answer": "安徽交控工程集团有限公司"
  },
  {
    "question": "2023年度北环高速路面专项养护工程的项目地址在哪？",
    "answer": "安徽国路高速公路有限公司"
  },
  {
    "question": "百大合家福公司2023-2025年度监控广播设备采购的采购人是谁？",
    "answer": "百大合家福公司"
  },
  {
    "question": "百大合家福公司2023-2025年度监控广播设备采购的中标人是谁？",
    "answer": "合肥勒普智能科技有限公司"
  },
  {
    "question": "百大合家福公司2023-2025年度监控广播设备采购的项目地址在哪？",
    "answer": "百大合家福公司"
  },
  {
    "question": "2023年安徽艺术学院办公设备购置（一）的采购人是谁？",
    "answer": "安徽艺术学院"
  },
  {
    "question": "2023年安徽艺术学院办公设备购置（一）的中标人是谁？",
    "answer": "春城科技集团有限公司"
  },
  {
    "question": "2023年安徽艺术学院办公设备购置（一）的项目地址在哪？",
    "answer": "安徽艺术学院"
  },
  {
    "question": "安徽科技学院“一站式”学生社区建设施工的采购人是谁？",
    "answer": "安徽科技学院"
  },
  {
    "question": "安徽科技学院“一站式”学生社区建设施工的中标人是谁？",
    "answer": "安徽蓝泽建设工程有限公司"
  },
  {
    "question": "安徽科技学院“一站式”学生社区建设施工的项目地址在哪？",
    "answer": "安徽科技学院"
  },
  {
    "question": "人事管理系统建设项目的采购人是谁？",
    "answer": "徽商职业学院"
  },
  {
    "question": "人事管理系统建设项目的中标人是谁？",
    "answer": "合肥宏景软件有限公司"
  },
  {
    "question": "人事管理系统建设项目的项目地址在哪？",
    "answer": "徽商职业学院"
  },
  {
    "question": "皖南医学院弋矶山医院大功率钬激光碎石系统采购的采购人是谁？",
    "answer": "皖南医学院第一附属医院（弋矶山医院）"
  },
  {
    "question": "皖南医学院弋矶山医院大功率钬激光碎石系统采购的中标人是谁？",
    "answer": "国药控股安徽医疗器械有限公司"
  },
  {
    "question": "皖南医学院弋矶山医院大功率钬激光碎石系统采购的项目地址在哪？",
    "answer": "皖南医学院第一附属医院（弋矶山医院）"
  },
  {
    "question": "安徽水利水电职业技术学院全量数据中心的采购人是谁？",
    "answer": "安徽水利水电职业技术学院"
  },
  {
    "question": "安徽水利水电职业技术学院全量数据中心的中标人是谁？",
    "answer": "合肥智圣新创信息技术有限公司"
  },
  {
    "question": "安徽水利水电职业技术学院全量数据中心的项目地址在哪？",
    "answer": "安徽水利水电职业技术学院"
  },
  {
    "question": "2023年安徽省电子产品监督检验所检验检测仪器设备采购的采购人是谁？",
    "answer": "安徽省电子产品监督检验所"
  },
  {
    "question": "2023年安徽省电子产品监督检验所检验检测仪器设备采购的中标人是谁？",
    "answer": "安徽商信政通信息技术股份有限公司"
  },
  {
    "question": "2023年安徽省电子产品监督检验所检验检测仪器设备采购的项目地址在哪？",
    "answer": "安徽省电子产品监督检验所"
  },
  {
    "question": "合肥市公共就业人才服务管理中心流动人员人事档案数字化加工服务的采购人是谁？",
    "answer": "合肥市公共就业人才服务管理中心"
  },
  {
    "question": "合肥市公共就业人才服务管理中心流动人员人事档案数字化加工服务的中标人是谁？",
    "answer": "安徽人文档案信息技术有限公司"
  },
  {
    "question": "合肥市公共就业人才服务管理中心流动人员人事档案数字化加工服务的项目地址在哪？",
    "answer": "合肥市公共就业人才服务管理中心"
  },
  {
    "question": "引江济淮二期工程（水利部分）淮水北调线4标的采购人是谁？",
    "answer": "安徽省引江济淮工程有限责任公司"
  },
  {
    "question": "引江济淮二期工程（水利部分）淮水北调线4标的中标人是谁？",
    "answer": "上海市水利工程集团有限公司"
  },
  {
    "question": "引江济淮二期工程（水利部分）淮水北调线4标的项目地址在哪？",
    "answer": "安徽省引江济淮工程有限责任公司"
  },
  {
    "question": "安徽省民航监测网升级的采购人是谁？",
    "answer": "安徽省经济和信息化厅"
  },
  {
    "question": "安徽省民航监测网升级的中标人是谁？",
    "answer": "成都瀚德科技有限公司"
  },
  {
    "question": "安徽省民航监测网升级的项目地址在哪？",
    "answer": "安徽省经济和信息化厅"
  },
  {
    "question": "庐江县龙桥镇金盆山梅花生态产业园综合体项目（二期）的采购人是谁？",
    "answer": "庐江县乡村振兴投资有限公司"
  },
  {
    "question": "庐江县龙桥镇金盆山梅花生态产业园综合体项目（二期）的中标人是谁？",
    "answer": "安徽省瀚辰生态建设有限公司"
  },
  {
    "question": "庐江县龙桥镇金盆山梅花生态产业园综合体项目（二期）的项目地址在哪？",
    "answer": "庐江县乡村振兴投资有限公司"
  },
  {
    "question": "东城水务2023年度二次供水泵房设备定点采购的采购人是谁？",
    "answer": "合肥东部新城水务工程建设有限公司"
  },
  {
    "question": "东城水务2023年度二次供水泵房设备定点采购的中标人是谁？",
    "answer": "安徽舜禹水务股份有限公司"
  },
  {
    "question": "东城水务2023年度二次供水泵房设备定点采购的项目地址在哪？",
    "answer": "合肥东部新城水务工程建设有限公司"
  },
  {
    "question": "安徽国际商务职业学院2023-2026年校园物业管理服务项目的采购人是谁？",
    "answer": "安徽国际商务职业学院"
  },
  {
    "question": "安徽国际商务职业学院2023-2026年校园物业管理服务项目的中标人是谁？",
    "answer": "合肥阡陌物业服务有限公司"
  },
  {
    "question": "安徽国际商务职业学院2023-2026年校园物业管理服务项目的项目地址在哪？",
    "answer": "安徽国际商务职业学院"
  },
  {
    "question": "梅冲湖校区新建楼宇配套窗帘的采购人是谁？",
    "answer": "合肥幼儿师范高等专科学校"
  },
  {
    "question": "梅冲湖校区新建楼宇配套窗帘的中标人是谁？",
    "answer": "安徽特瑞智能遮阳技术有限公司"
  },
  {
    "question": "梅冲湖校区新建楼宇配套窗帘的项目地址在哪？",
    "answer": "合肥幼儿师范高等专科学校"
  },
  {
    "question": "农业资源及生态保护补助资金之增殖放流鱼苗采购（2023年）（2次）的采购人是谁？",
    "answer": "巢湖管理局渔政管理总站"
  },
  {
    "question": "农业资源及生态保护补助资金之增殖放流鱼苗采购（2023年）（2次）的中标人是谁？",
    "answer": "安徽亮源水产良种开发有限公司"
  },
  {
    "question": "农业资源及生态保护补助资金之增殖放流鱼苗采购（2023年）（2次）的项目地址在哪？",
    "answer": "巢湖管理局渔政管理总站"
  },
  {
    "question": "庐江县水务集团供水工程2023-2025年度井盖采购招标的采购人是谁？",
    "answer": "庐江县水务集团有限责任公司"
  },
  {
    "question": "庐江县水务集团供水工程2023-2025年度井盖采购招标的中标人是谁？",
    "answer": "安徽省飞龙新型材料有限公司"
  },
  {
    "question": "庐江县水务集团供水工程2023-2025年度井盖采购招标的项目地址在哪？",
    "answer": "庐江县水务集团有限责任公司"
  },
  {
    "question": "皖南医学院弋矶山医院电子内镜系统采购的采购人是谁？",
    "answer": "皖南医学院第一附属医院（弋矶山医院）"
  },
  {
    "question": "皖南医学院弋矶山医院电子内镜系统采购的中标人是谁？",
    "answer": "合肥晨尚医疗科技有限公司"
  },
  {
    "question": "皖南医学院弋矶山医院电子内镜系统采购的项目地址在哪？",
    "answer": "皖南医学院第一附属医院（弋矶山医院）"
  },
  {
    "question": "肥东县人民医院核磁共振设备维保服务项目的采购人是谁？",
    "answer": "肥东县人民医院"
  },
  {
    "question": "肥东县人民医院核磁共振设备维保服务项目的中标人是谁？",
    "answer": "扬州智行医疗器械有限公司"
  },
  {
    "question": "肥东县人民医院核磁共振设备维保服务项目的项目地址在哪？",
    "answer": "合肥市肥东县撮镇路与瑶岗路交叉口东北角"
  },
  {
    "question": "无线电管理设施建设项目设计及监理的采购人是谁？",
    "answer": "安徽省经济和信息化厅"
  },
  {
    "question": "无线电管理设施建设项目设计及监理的中标人是谁？",
    "answer": "重庆众智联诚智能科技研究院有限公司"
  },
  {
    "question": "无线电管理设施建设项目设计及监理的项目地址在哪？",
    "answer": "安徽省经济和信息化厅"
  },
  {
    "question": "合肥市部分高架桥2023年度清扫保洁服务项目的采购人是谁？",
    "answer": "合肥市城市管理局"
  },
  {
    "question": "合肥市部分高架桥2023年度清扫保洁服务项目的中标人是谁？",
    "answer": "湖南美中环境生态科技有限公司"
  },
  {
    "question": "合肥市部分高架桥2023年度清扫保洁服务项目的项目地址在哪？",
    "answer": "合肥市城市管理局"
  },
  {
    "question": "巢湖市城乡供水一体化工程土建、设备及外电工程第三方检测的采购人是谁？",
    "answer": "巢湖市乡村振兴投资有限责任公司"
  },
  {
    "question": "巢湖市城乡供水一体化工程土建、设备及外电工程第三方检测的中标人是谁？",
    "answer": "合肥工大共达工程检测试验有限公司"
  },
  {
    "question": "巢湖市城乡供水一体化工程土建、设备及外电工程第三方检测的项目地址在哪？",
    "answer": "巢湖市乡村振兴投资有限责任公司"
  },
  {
    "question": "办公用房租赁（合肥市数据资源局、合肥市政府网站管理中心办公用房租赁）的采购人是谁？",
    "answer": "合肥市数据资源局"
  },
  {
    "question": "办公用房租赁（合肥市数据资源局、合肥市政府网站管理中心办公用房租赁）的中标人是谁？",
    "answer": "安徽信联物业服务有限公司"
  },
  {
    "question": "办公用房租赁（合肥市数据资源局、合肥市政府网站管理中心办公用房租赁）的项目地址在哪？",
    "answer": "合肥市数据资源局"
  },
  {
    "question": "枞阳县公安局移动警务终端采购项目的采购人是谁？",
    "answer": "枞阳县公安局"
  },
  {
    "question": "枞阳县公安局移动警务终端采购项目的中标人是谁？",
    "answer": "中国移动通信集团安徽有限公司"
  },
  {
    "question": "枞阳县公安局移动警务终端采购项目的项目地址在哪？",
    "answer": "枞阳县枞阳镇金山大道（东）28号"
  },
  {
    "question": "第十四届中国（合肥）国际园林博览会常态化运转期间志愿者盒饭供应及配送的采购人是谁？",
    "answer": "中国共产主义青年团合肥市委员会"
  },
  {
    "question": "第十四届中国（合肥）国际园林博览会常态化运转期间志愿者盒饭供应及配送的中标人是谁？",
    "answer": "安徽青松食品有限公司"
  },
  {
    "question": "第十四届中国（合肥）国际园林博览会常态化运转期间志愿者盒饭供应及配送的项目地址在哪？",
    "answer": "中国共产主义青年团合肥市委员会"
  },
  {
    "question": "承寓·清鸿里项目室外总体及园林景观工程的采购人是谁？",
    "answer": "合肥城建投资控股有限公司"
  },
  {
    "question": "承寓·清鸿里项目室外总体及园林景观工程的中标人是谁？",
    "answer": "安徽创地建设有限公司"
  },
  {
    "question": "承寓·清鸿里项目室外总体及园林景观工程的项目地址在哪？",
    "answer": "合肥城建投资控股有限公司"
  },
  {
    "question": "兴泰控股选聘集团公司合规管理第三方机构的采购人是谁？",
    "answer": "兴泰控股选聘集团公司"
  },
  {
    "question": "兴泰控股选聘集团公司合规管理第三方机构的中标人是谁？",
    "answer": "北京赛尼尔风险管理科技有限公司"
  },
  {
    "question": "兴泰控股选聘集团公司合规管理第三方机构的项目地址在哪？",
    "answer": "兴泰控股选聘集团公司"
  },
  {
    "question": "百大合家福公司电气预防性试验的采购人是谁？",
    "answer": "百大合家福公司"
  },
  {
    "question": "百大合家福公司电气预防性试验的中标人是谁？",
    "answer": "安徽泽杰电力建设有限公司"
  },
  {
    "question": "百大合家福公司电气预防性试验的项目地址在哪？",
    "answer": "百大合家福公司"
  },
  {
    "question": "下塘镇长岗大坝水库治理项目的采购人是谁？",
    "answer": "长丰县下塘镇人民政府"
  },
  {
    "question": "下塘镇长岗大坝水库治理项目的中标人是谁？",
    "answer": "安徽吉智建设工程有限公司"
  },
  {
    "question": "下塘镇长岗大坝水库治理项目的项目地址在哪？",
    "answer": "合肥市长丰县下塘镇下塘路88号"
  },
  {
    "question": "中共长丰县委党校会议系统音视频设备采购的采购人是谁？",
    "answer": "中国共产党长丰县委员会党校"
  },
  {
    "question": "中共长丰县委党校会议系统音视频设备采购的中标人是谁？",
    "answer": "安徽欣诚广播电视科技有限公司"
  },
  {
    "question": "中共长丰县委党校会议系统音视频设备采购的项目地址在哪？",
    "answer": "中国共产党长丰县委员会党校"
  },
  {
    "question": "2023年长丰县中小学食堂设备采购的采购人是谁？",
    "answer": "长丰县教育体育局"
  },
  {
    "question": "2023年长丰县中小学食堂设备采购的中标人是谁？",
    "answer": "合肥市新开创不锈钢设备有限公司"
  },
  {
    "question": "2023年长丰县中小学食堂设备采购的项目地址在哪？",
    "answer": "长丰县教育体育局"
  },
  {
    "question": "瑶海区2023年全民健身广场设施建设的采购人是谁？",
    "answer": "合肥市瑶海区教育体育局"
  },
  {
    "question": "瑶海区2023年全民健身广场设施建设的中标人是谁？",
    "answer": "安徽浩森体育发展有限公司"
  },
  {
    "question": "瑶海区2023年全民健身广场设施建设的项目地址在哪？",
    "answer": "合肥市瑶海区裕溪路1619号"
  },
  {
    "question": "长丰县中医院南区门诊医疗家具采购的采购人是谁？",
    "answer": "长丰县卫生健康委员会"
  },
  {
    "question": "长丰县中医院南区门诊医疗家具采购的中标人是谁？",
    "answer": "安徽八横八纵自动化技术有限公司"
  },
  {
    "question": "长丰县中医院南区门诊医疗家具采购的项目地址在哪？",
    "answer": "长丰县卫生健康委员会"
  },
  {
    "question": "合肥市轨道交通1、5号线标识标牌采购的采购人是谁？",
    "answer": "贰佰零柒万捌仟陆佰陆拾壹元整评标委员会"
  },
  {
    "question": "合肥市轨道交通1、5号线标识标牌采购的中标人是谁？",
    "answer": "安徽金誉堂文化产业发展有限公司"
  },
  {
    "question": "合肥市轨道交通1、5号线标识标牌采购的项目地址在哪？",
    "answer": "未知"
  },
  {
    "question": "陶冲污水处理厂三期工程勘察设计的采购人是谁？",
    "answer": "合肥市水务环境建设投资有限公司"
  },
  {
    "question": "陶冲污水处理厂三期工程勘察设计的中标人是谁？",
    "answer": "中国市政工程中南设计研究总院有限公司"
  },
  {
    "question": "陶冲污水处理厂三期工程勘察设计的项目地址在哪？",
    "answer": "合肥市水务环境建设投资有限公司"
  },
  {
    "question": "合肥市市政设施建设养护公司2023-2024年度沥青混凝土等货物采购的采购人是谁？",
    "answer": "合肥市市政设施建设养护公司"
  },
  {
    "question": "合肥市市政设施建设养护公司2023-2024年度沥青混凝土等货物采购的中标人是谁？",
    "answer": "安徽中柘建设有限公司"
  },
  {
    "question": "合肥市市政设施建设养护公司2023-2024年度沥青混凝土等货物采购的项目地址在哪？",
    "answer": "合肥市市政设施建设养护公司"
  },
  {
    "question": "双墩镇锦绣凤湖P-1二次供水变频成套设备采购的采购人是谁？",
    "answer": "长丰供水集团有限公司"
  },
  {
    "question": "双墩镇锦绣凤湖P-1二次供水变频成套设备采购的中标人是谁？",
    "answer": "上海邦浦实业集团有限公司"
  },
  {
    "question": "双墩镇锦绣凤湖P-1二次供水变频成套设备采购的项目地址在哪？",
    "answer": "长丰供水集团有限公司"
  },
  {
    "question": "承寓·栖熙里工程总承包的采购人是谁？",
    "answer": "合肥市房屋租赁有限公司"
  },
  {
    "question": "承寓·栖熙里工程总承包的中标人是谁？",
    "answer": "深圳市建筑设计研究总院有限公司"
  },
  {
    "question": "承寓·栖熙里工程总承包的项目地址在哪？",
    "answer": "合肥市房屋租赁有限公司"
  },
  {
    "question": "2023年安徽建筑大学图书馆购置家具的采购人是谁？",
    "answer": "安徽建筑大学"
  },
  {
    "question": "2023年安徽建筑大学图书馆购置家具的中标人是谁？",
    "answer": "安徽省汉帮家具制造有限公司"
  },
  {
    "question": "2023年安徽建筑大学图书馆购置家具的项目地址在哪？",
    "answer": "合肥市包河区金寨南路856号"
  },
  {
    "question": "安徽省公共卫生临床中心（安徽省传染病医院）120急救分站负压救护车采购项目的采购人是谁？",
    "answer": "安徽省公共卫生临床中心（安徽省传染病医院）"
  },
  {
    "question": "安徽省公共卫生临床中心（安徽省传染病医院）120急救分站负压救护车采购项目的中标人是谁？",
    "answer": "杭州良悦实业有限公司"
  },
  {
    "question": "安徽省公共卫生临床中心（安徽省传染病医院）120急救分站负压救护车采购项目的项目地址在哪？",
    "answer": "合肥市新站区淮海大道100号"
  },
  {
    "question": "皖投云锦台项目机械车位设备采购及安装的采购人是谁？",
    "answer": "安徽石信置业有限责任公司"
  },
  {
    "question": "皖投云锦台项目机械车位设备采购及安装的中标人是谁？",
    "answer": "安徽鸿杰威尔停车设备有限公司"
  },
  {
    "question": "皖投云锦台项目机械车位设备采购及安装的项目地址在哪？",
    "answer": "安徽石信置业有限责任公司"
  },
  {
    "question": "长丰县2023年部分学校校园广播、监控设备更新项目的采购人是谁？",
    "answer": "长丰县教育体育局"
  },
  {
    "question": "长丰县2023年部分学校校园广播、监控设备更新项目的中标人是谁？",
    "answer": "安徽际辰电子科技有限公司"
  },
  {
    "question": "长丰县2023年部分学校校园广播、监控设备更新项目的项目地址在哪？",
    "answer": "合肥市长丰县水湖镇南一环路北部综合楼7楼"
  },
  {
    "question": "安徽合肥技师学院工业互联网数据分析实训室（2次）项目的采购人是谁？",
    "answer": "安徽合肥技师学院"
  },
  {
    "question": "安徽合肥技师学院工业互联网数据分析实训室（2次）项目的中标人是谁？",
    "answer": "安徽卷云信息技术有限公司"
  },
  {
    "question": "安徽合肥技师学院工业互联网数据分析实训室（2次）项目的项目地址在哪？",
    "answer": "合肥市瑶海区梦溪路868号"
  },
  {
    "question": "铜陵市狮子山高新区包村路、长龙山大道（栖凤路-铜井东路）改造工程的采购人是谁？",
    "answer": "铜陵高新发展投资有限公司"
  },
  {
    "question": "铜陵市狮子山高新区包村路、长龙山大道（栖凤路-铜井东路）改造工程的中标人是谁？",
    "answer": "安徽施畅建设集团有限公司"
  },
  {
    "question": "铜陵市狮子山高新区包村路、长龙山大道（栖凤路-铜井东路）改造工程的项目地址在哪？",
    "answer": "铜陵高新发展投资有限公司"
  },
  {
    "question": "安徽省枞阳中学物业服务采购项目的采购人是谁？",
    "answer": "安徽省枞阳中学"
  },
  {
    "question": "安徽省枞阳中学物业服务采购项目的中标人是谁？",
    "answer": "枞阳县吉庆物业管理有限公司"
  },
  {
    "question": "安徽省枞阳中学物业服务采购项目的项目地址在哪？",
    "answer": "枞阳县枞阳镇银塘东路60号"
  },
  {
    "question": "庐江光势能发展有限公司110kV线路工程的采购人是谁？",
    "answer": "庐江光势能发展有限公司"
  },
  {
    "question": "庐江光势能发展有限公司110kV线路工程的中标人是谁？",
    "answer": "浙江元通线缆制造有限公司"
  },
  {
    "question": "庐江光势能发展有限公司110kV线路工程的项目地址在哪？",
    "answer": "庐江光势能发展有限公司"
  },
  {
    "question": "亳州至蒙城高速公路涡阳（标里）至蒙城（双涧）段35kV及以上电力杆线迁改工程设计施工总承包的采购人是谁？",
    "answer": "安徽省涡蒙高速公路有限责任公司"
  },
  {
    "question": "亳州至蒙城高速公路涡阳（标里）至蒙城（双涧）段35kV及以上电力杆线迁改工程设计施工总承包的中标人是谁？",
    "answer": "中国电建集团重庆工程有限公司"
  },
  {
    "question": "亳州至蒙城高速公路涡阳（标里）至蒙城（双涧）段35kV及以上电力杆线迁改工程设计施工总承包的项目地址在哪？",
    "answer": "安徽省涡蒙高速公路有限责任公司"
  },
  {
    "question": "庐江县LJ01、LJ02、LJ03、LJ04单元控制性详细规划的采购人是谁？",
    "answer": "安徽合肥庐江高新技术产业开发区管理委员会"
  },
  {
    "question": "庐江县LJ01、LJ02、LJ03、LJ04单元控制性详细规划的中标人是谁？",
    "answer": "合肥市规划设计研究院"
  },
  {
    "question": "庐江县LJ01、LJ02、LJ03、LJ04单元控制性详细规划的项目地址在哪？",
    "answer": "安徽合肥庐江高新技术产业开发区管理委员会"
  },
  {
    "question": "2023年长丰县司法局智慧矫正中心建设的采购人是谁？",
    "answer": "长丰县司法局"
  },
  {
    "question": "2023年长丰县司法局智慧矫正中心建设的中标人是谁？",
    "answer": "安徽继远软件有限公司"
  },
  {
    "question": "2023年长丰县司法局智慧矫正中心建设的项目地址在哪？",
    "answer": "合肥市长丰县吴山南路政务中心"
  },
  {
    "question": "2023年包河区中小学心理健康服务采购的采购人是谁？",
    "answer": "合肥市包河区教育体育局"
  },
  {
    "question": "2023年包河区中小学心理健康服务采购的中标人是谁？",
    "answer": "合肥市包河区霁航社会工作服务中心"
  },
  {
    "question": "2023年包河区中小学心理健康服务采购的项目地址在哪？",
    "answer": "合肥市包河区包河大道118号包河区政府南楼5楼"
  },
  {
    "question": "合宁智慧高速公路建设及京台高速小西冲至方兴大道段安全管控智慧提升项目的采购人是谁？",
    "answer": "安徽皖通高速公路股份有限公司"
  },
  {
    "question": "合宁智慧高速公路建设及京台高速小西冲至方兴大道段安全管控智慧提升项目的中标人是谁？",
    "answer": "安徽省交通规划设计研究总院股份有限公司"
  },
  {
    "question": "合宁智慧高速公路建设及京台高速小西冲至方兴大道段安全管控智慧提升项目的项目地址在哪？",
    "answer": "安徽皖通高速公路股份有限公司"
  }
]